<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <!-- Messages -->
  <BloodPact_Setting_CurrentModVersion_Label>Version installée du mod : {0}</BloodPact_Setting_CurrentModVersion_Label>
  <BloodPact_NewPactWithChance_Title>Pacte de sang neuf</BloodPact_NewPactWithChance_Title>
  <BloodPact_NewPactWithChance_Content>{0} et {1} ont réussi à conclure un pacte de sang éternel ({2} chances) !

Ils partageront désormais le bonheur, la tristesse, les blessures... et la mort.</BloodPact_NewPactWithChance_Content>
  <BloodPact_NewPact_Title>Pacte de sang neuf</BloodPact_NewPact_Title>
  <BloodPact_NewPact_Content>{0} et {1} viennent de conclure un pacte de sang éternel ! Ils partageront désormais le bonheur, la tristesse, les blessures... et la mort.</BloodPact_NewPact_Content>
  <BloodPact_RecruitByPact_Title>Nouvelle recrue (pacte de sang)</BloodPact_RecruitByPact_Title>
  <BloodPact_RecruitByPact_Content>{0} a forcé {1} à rejoindre la colonie par un pacte de sang.

Liés à jamais, ils partageront désormais bonheur, tristesse, blessures... et mort.</BloodPact_RecruitByPact_Content>
  <BloodPact_RecruitByPactWithChance_Title>Nouvelle recrue (pacte de sang)</BloodPact_RecruitByPactWithChance_Title>
  <BloodPact_RecruitByPactWithChance_Content>{0} a réussi à recruter {1} par le biais d'un pacte de sang ({2} chances).

Liés à jamais, ils partageront désormais bonheur, tristesse, blessures... et mort.</BloodPact_RecruitByPactWithChance_Content>
  <BloodPact_TextMote_NewPact>Pacte de sang !</BloodPact_TextMote_NewPact>
  <BloodPact_TextMote_NewPactFailed>Le pacte de sang a échoué ! ({0} chance)</BloodPact_TextMote_NewPactFailed>
  <BloodPact_Death_Title>Pacte de sang Mort</BloodPact_Death_Title>
  <BloodPact_Death_Content>{0} a suivi {1} dans la mort.</BloodPact_Death_Content>
  <BloodPact_Obsolete_Title>Suppression du pacte de sang</BloodPact_Obsolete_Title>
  <BloodPact_Obsolete_Content>{0} n'a plus de pacte de sang. Il était probablement obsolète ou n'a jamais été destiné à l'être.</BloodPact_Obsolete_Content>
  <BloodPact_Attempt_MindBreak>commande de pacte de sang</BloodPact_Attempt_MindBreak>
  <BloodPact_Setting_Animal_Title>Autoriser les pactes de sang avec les animaux</BloodPact_Setting_Animal_Title>
  <BloodPact_Setting_Animal_Desc>Vos colons peuvent conclure des pactes de sang avec des animaux apprivoisés. La puissance du pacte sera basée sur la présence (ou l'absence) d'un lien entre les deux, mais elle sera faible.
Comme certains animaux sont assez forts (Thrumbo), cela peut créer un certain déséquilibre.</BloodPact_Setting_Animal_Desc>
  <BloodPact_Setting_Prisoner_Title>Recruter des prisonniers avec un pacte de sang</BloodPact_Setting_Prisoner_Title>
  <BloodPact_Setting_Prisoner_Desc>Les prisonniers peuvent être forcés à rejoindre votre colonie en créant un pacte de sang entre eux et l'un de vos colons. Ils risquent cependant d'en être assez mécontents.</BloodPact_Setting_Prisoner_Desc>
  <BloodPact_Setting_Revolt_Title>Permettre la révolte des pions</BloodPact_Setting_Revolt_Title>
  <BloodPact_Setting_Revolt_Desc>Les pions impliqués peuvent faire échouer un rituel de pacte de sang en devenant fous furieux s'ils y sont fortement opposés. S'ils ne sont pas en mesure de se révolter (option désactivée ou pions abattus), ils recevront à la place un fort affaiblissement de l'humeur.
 - Colons : basé sur l'humeur et l'opinion de l'autre pion.
 - prisonnier : basé sur les chances de recrutement (améliorées), ce qui implique également l'opinion et l'humeur.
 - animaux : basé sur le lien. Un animal a plus de chance de se révolter lorsque le colon avec lequel il partage un lien n'est pas celui impliqué dans le pacte de sang.</BloodPact_Setting_Revolt_Desc>
  <BloodPact_Setting_Tendable_Title>Les dommages partagés dans le cadre du pacte doivent être soignés</BloodPact_Setting_Tendable_Title>
  <BloodPact_Setting_Tendable_Desc>Lorsque des dégâts sont partagés par le biais d'un pacte de sang, la partie partagée saigne et doit être soignée.</BloodPact_Setting_Tendable_Desc>
</LanguageData>