<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <!-- Messages -->
  <BloodPact_Setting_CurrentModVersion_Label>Installierte Mod-Version: {0}</BloodPact_Setting_CurrentModVersion_Label>
  <BloodPact_NewPactWithChance_Title>Neuer Blutpakt</BloodPact_NewPactWithChance_Title>
  <BloodPact_NewPactWithChance_Content>{0} und {1} haben erfolgreich einen ewigen Blutpakt geschlossen ({2} Chance)!

Sie werden von nun an Glück, Traurigkeit, Verletzungen... und Tod teilen.</BloodPact_NewPactWithChance_Content>
  <BloodPact_NewPact_Title>Neuer Blutpakt</BloodPact_NewPact_Title>
  <BloodPact_NewPact_Content>{0} und {1} haben gerade einen ewigen Blutpakt geschlossen! Sie werden von nun an Glück, Traurigkeit, Verletzungen... und Tod teilen.</BloodPact_NewPact_Content>
  <BloodPact_RecruitByPact_Title>Neuer Rekrut (Blutpakt)</BloodPact_RecruitByPact_Title>
  <BloodPact_RecruitByPact_Content>{0} hat {1} durch einen Blutpakt gezwungen, der Kolonie beizutreten.

Für immer verbunden, werden sie von nun an Glück, Traurigkeit, Verletzungen... und Tod teilen.</BloodPact_RecruitByPact_Content>
  <BloodPact_RecruitByPactWithChance_Title>Neuer Rekrut (Blutpakt)</BloodPact_RecruitByPactWithChance_Title>
  <BloodPact_RecruitByPactWithChance_Content>{0} erfolgreich rekrutiert {1} durch einen Blutpakt ({2} Chance).

Für immer verbunden, werden sie von nun an Glück, Traurigkeit, Verletzungen... und Tod teilen.</BloodPact_RecruitByPactWithChance_Content>
  <BloodPact_TextMote_NewPact>Blutpakt!</BloodPact_TextMote_NewPact>
  <BloodPact_TextMote_NewPactFailed>Blutpakt gescheitert! ({0} Chance)</BloodPact_TextMote_NewPactFailed>
  <BloodPact_Death_Title>Blutpakt Tod</BloodPact_Death_Title>
  <BloodPact_Death_Content>{0} folgte {1} in den Tod.</BloodPact_Death_Content>
  <BloodPact_Obsolete_Title>Blutpakt entfernt</BloodPact_Obsolete_Title>
  <BloodPact_Obsolete_Content>{0} hat nicht länger einen Blutpakt. Er war wahrscheinlich überflüssig oder sollte nie existieren.</BloodPact_Obsolete_Content>
  <BloodPact_Attempt_MindBreak>Blutpakt-Orden</BloodPact_Attempt_MindBreak>
  <BloodPact_Setting_Animal_Title>Blutpakte mit Tieren zulassen</BloodPact_Setting_Animal_Title>
  <BloodPact_Setting_Animal_Desc>Ihre Kolonisten können mit gezähmten Tieren einen Blutpakt schließen. Die Macht des Paktes basiert auf dem Vorhandensein (oder Nichtvorhandensein) eines Bandes zwischen den beiden, ist aber eher gering.
Da einige Tiere ziemlich stark sind (Thrumbo), könnte dies zu einem gewissen Ungleichgewicht führen.</BloodPact_Setting_Animal_Desc>
  <BloodPact_Setting_Prisoner_Title>Gefangene mit Blutpakt rekrutieren</BloodPact_Setting_Prisoner_Title>
  <BloodPact_Setting_Prisoner_Desc>Gefangene können in Ihre Kolonie gezwungen werden, indem Sie einen Blutpakt zwischen ihnen und einem Ihrer Kolonisten schließen. Sie könnten darüber allerdings ziemlich unglücklich sein.</BloodPact_Setting_Prisoner_Desc>
  <BloodPact_Setting_Revolt_Title>Bauernaufstand zulassen</BloodPact_Setting_Revolt_Title>
  <BloodPact_Setting_Revolt_Desc>Beteiligte Bauern können ein Blutpakt-Ritual verpfuschen, indem sie durchdrehen, wenn sie sich dem Ritual widersetzen. Wenn sie nicht in der Lage sind, sich aufzulehnen (die Option ist deaktiviert oder die Bauern sind am Boden), erhalten sie stattdessen einen starken Stimmungsschwächungseffekt.
 - Kolonisten: basierend auf der Stimmung und der Meinung des anderen Spielers
 - Gefangene: basierend auf der (verbesserten) Rekrutierungschance, die auch die Meinung und die Stimmung einbezieht.
 - Tiere: Basierend auf Bond. Ein Tier hat die größte Chance zu rebellieren, wenn der Kolonist, mit dem es eine Bindung teilt, nicht derjenige ist, der an dem Blutpakt beteiligt ist.</BloodPact_Setting_Revolt_Desc>
  <BloodPact_Setting_Tendable_Title>Pakt geteilte Schäden müssen behoben werden</BloodPact_Setting_Tendable_Title>
  <BloodPact_Setting_Tendable_Desc>Wenn Schaden durch einen Blutpakt geteilt wird, blutet der geteilte Teil und muss gepflegt werden.</BloodPact_Setting_Tendable_Desc>
</LanguageData>